我一見到女手足被強姦墮胎我個心好似碎咗咁

呢件事係我咁耐以黎最心痛
可能我自己本身對性好保守
我係嗰d覺得第一次好撚好撚重要嘅人
女手足竟然比呢班人渣搞到咁
我男人老狗都真係想喊
屌...
香港人做錯咩
我求下各位女手足唔好上咁前....
求下你地

小弟同屋企人關係疏遠 朋友冇幾個
你地全部都係我屋企人
我真係好撚心痛呀....
可能咁講好衰好仆街 但係我感覺係心痛過有手足死.....

三萬黑警上斷頭台呢日 我想親眼見到....

可能對唔住走左嘅手足...
但係我心痛過見到手足離開我地
我都唔知點解....

我寧願自己俾黑警雞姦
我都唔想見到一個女手足嘅下體俾狗掂到

我自己對性係好保守
所以我見到仲要成孕
我真係好撚唔開心
我唔識形容嗰種心碎

會唔會有一個utopia可以俾所有真香港人一齊生活

清，六月時我都有呢份想像，但而家我明白：utopia唔係想像出嚟，唔係心痛出嚟，唔係嬲出嚟；係脅迫出嚟，係殺出嚟。

殺撚埋我
我真係見唔到出路

巴打你同我真係好似，我又係好撚保守嗰啲人，見到有女仔有咁既遭遇真係心痛到唔知點形容，個女仔得十幾歲，點捱埋淨低既人生

我自己都係處 每一次出黎都好驚被人拉然後...

有日臨出前我同個Frd呻話好驚 佢仲要覆我「希望妳聽日唔好破處☺️」真係驚到爆

無幾耐就出咗今日呢單新聞

作為發夢會上前嘅女仔 真係唔知點好

女手足要走就走先

寧願係我俾人雞姦

真係friend嚟？把口賤撚到

因為活著承受傷痛需要的勇氣比死更大
倖存者的路好長，我們要幫手建立一個可以支援到她們的社會

佢要最好嘅心理醫生/therapist我一定出一半身家 雖然得萬幾...

仲有我每次都係自己一個出
有咩事都唔會有人即刻知
我媽係守護孩子嗰啲 我有行動即係佢都有行動

我唔想第一次係俾狗 我好驚痛 好驚啲人粗暴

佢係咁

唔好

唔好自己一個得嘛妹妹

驚自己走得慢會累人
但係如果相反係我朋友走得慢 我有未有呢個能力分神照顧人

無啊 驚都要照出
身邊大把男仔大大隻咁 但係連和理非遊行都唔出 淨係係IG話嬲 佢地出曬黎 我咪唔洗一個女仔上咁前